山下智久九月成家立室？

「男神」山下智久與石原聰美最近被日本傳媒爆出兩人將於九月結婚，消息一出，粉絲們都大呼：「失戀了！」其實二人早於兩年前合作日劇《朝五晚九》時已經傳出緋聞。雖然二人從來沒有公開認愛，但不時有日本傳媒影到山下智久到石原聰美家中約會的照片。還有，石原聰美最近接受雜誌訪問時暗示自己已到適婚年齡，希望自己可以找到一個適合對象結婚，令到更多日本傳媒揣測二人快將結婚的消息。其實這對俊男美女戀情一直都備受關注，如果結婚傳聞屬實，一定會令到粉絲們心碎。